Front: What are the two groups that the animal kingdom is divided into?
Back: The animal kingdom is divided into invertebrates and vertebrates.

Front: What percentage of all animals are invertebrates?
Back: 98% of all animals are invertebrates.

Front: What are some characteristics that animals share?
Back: Animals share characteristics such as being multicellular eukaryotes, heterotrophic, and lacking cell walls.

Front: How does an animal's body symmetry and body plan differ between species?
Back: An animal's body symmetry and body plan differs between species.

Front: What are some of the phyla of animals?
Back: The phyla of animals discussed include porifera, cnidaria, worms, mollusks, arthropods, and echinoderms.

Front: What are some of the classes of vertebrates?
Back: The classes of vertebrates include agnatha, osteichthyes, chondrichthyes, amphibians, reptiles, birds, and mammals.

Front: How are the unique characteristics and features of each class described?
Back: Each class is described in detail with their unique characteristics and features.

Front: What is the overall diversity of the animal kingdom?
Back: The animal kingdom is vast and diverse, with a wide range of species that have developed unique characteristics to fit their environment.